[
  {
    "Question": "Mein Name ist Luka.",
    "Answer": [ "Moje ime je Luka." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "moj",
        "Word": "Mein"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": " name"
      },
      {
        "Explanation": "sein: ist, war, ist gewesen - biti",
        "Word": " ist"
      },
      {
        "Explanation": "",
        "Word": " Luka."
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich heiße Ana.",
    "Answer": [ "Zovem se Ana." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich lebe in Deutschland.",
    "Answer": [ "Živim u Njemačkoj." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich komme aus Kroatien.",
    "Answer": [ "Dolazim iz Hrvatske." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich bin zwanzig Jahre alt.",
    "Answer": [ "Imam dvadeset godina." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich bin Lehrerin von Beruf.",
    "Answer": [ "Po zanimanju sam učiteljica." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich habe zwei Kinder.",
    "Answer": [ "Imam dvoje djece." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich komme aus Deutschland.",
    "Answer": [ "Ja dolazim iz Njemačke." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich bin Tom.",
    "Answer": [ "Ja sam Tom." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich bin einzelkind.",
    "Answer": [ "Ja sam jedinac." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  },
  {
    "Question": "Ich wohne in Berlin.",
    "Answer": [ "Živim u Berlinu." ],
    "WordExplanations": [
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      },
      {
        "Explanation": "bla",
        "Word": "bla"
      }
    ]
  }
]